請大家放過TVB新聞部

唔好意思，做標題黨引咗大家入嚟
但突然勁多post帶緊風向話應該由得TVB採訪，唔好阻住佢哋拍攝，請手足們小心思考吓！

TVB唔係做新聞，
佢哋只係做維穩，
根本唔需要俾面TVB嘅主播,記者,攝影師

帶風向嘅人論點如下：

論點1：唔好阻記者拍攝，會俾人話干預新聞自由

首先要澄清，我哋唔係同所有記者及記協割蓆，我哋只係要同CCTVB記者割蓆。
CCTVB本身，根本唔係做新聞，佢只會剪輯對政權有利嘅片段，對示威者不利嘅畫面，然後喺24小時新聞台洗全香港人嘅腦，好多市民睇完TVB新聞就當咗係真，所造成嘅負面影響其實遠超想像。當一個電視台呃緊全香港人嘅時候，你仲同佢講新聞自由？講採訪權？

論點2：多個鏡頭，會保護到示威者

想講係咪痴線，CCTVB會拍 幫到示威者嘅畫面？拍到佢又會播？完全唔make sense。

論點3：TVB記者,攝影師都係打份工，唔好為難人

用返黑警做例子，你係可以選擇做人定做狗。同樣，TVB記者,攝影師都可以選擇幫報導事實,立場中肯嘅媒體打工。當佢哋喺一個幫政府維穩，偏幫黑警，中傷示威者嘅維穩媒體打工，佢哋就係助紂為虐的一分子。

論點4：記者行頭都好fd底，搞TVB記者，其他台記者會反感

當TVB嘅報導咁偏頗嘅時候，負責拍片、報導嘅攝影師,主播同埋記者就係企喺高牆嘅一面，助長政府打壓市民。我唔相信其他台有良心嘅記者仲會幫住呢一班喺TVB新聞部助紂為虐嘅人。

論點5：唔好阻TVB記者拍攝，會俾位人入

有睇過TVB新聞嘅手足就會知，無論咩情況下，TVB新聞都一定搵到位入示威者，即使係相對和平嘅集會，佢都會搵到位入你，因為佢只想播出對示威者不利嘅畫面。

最後，請大家小心被帶風向
無線新聞，出賣港人！
呢個垃圾電視台一定要收皮！

聽日就G20，聽晚煲底見！

TVB最叻就係創作新聞

出面突然幾個post撐cctvb記者，大家睇路，要獨立思考！

圍CCTVB 記者只會打輸呢場輿論戰

大家屌tvb嘅同時，有冇諗過佢哋嘅貢獻？

我爸做蘋果記者：有啲想野同大家講(長文)

你地咁做
先唔好講新聞自由
更會令睇 CCTVB 既廢中廢老更討厭示威者

可以舉牌撚佢地但係千其唔好有物理碰撞 記者證係大哂
特別係真係咪撚再玩Laser

而家記協已經出左聲
可以去做抗意 但唔好阻撓佢地拍野
如果記者真係因為同CCTVB的問題 反佐面
最慘的一定係我地手足 無左鏡頭的保護
警察鐘意做咩都得 到時無人保護到我地後面

反正你阻撓佢拍野 佢一樣可以做9你
不如採取損失最細的方法

其實可以各有各做，舉牌嘅舉牌，指罵嘅指罵，擋鏡嘅擋鏡

有人話會令tvb攝記更加憎示威者，情況會更加差，
但請留意佢哋攝影師一直係影緊示威者大頭，
咁多日嘅示威TVB都係播緊對示威者極不利嘅片段，

情況本身已經去到最差，仲邊有得再差落去

如果同其他記者反左面
我相信夠贍出的人會更小
根本雙重打擊 唔好再做傷唔到人但自傷自己的方法

巴打們三意

係咪做番舉牌就得？
嗌快d轉台呢？ 嗌唔嗌好？

如何令其他記者反面，請講明
矛頭只指向tvb

點解所有討論都係講記者點點點，明明係指明講緊TVB記者

嗌轉台我覺得ok
但唔好阻撓CCTVB拍攝 因為點都阻唔到
去遠D一樣拍到 重要比位人入
加有機會同其他記者反面

推

我係其他post 都咁講
但比人屌

發覺香港好多人都唔識分對錯

好多時自相矛盾左

其實有巴絲都話提議過用舉牌叫轉台
叫口號嘅方法叫人唔好睇tvb
我知好打巴絲都唔睇tvb
但係你地知唔知你地俾人影到成班人開住電筒圍住班記者射
班中立嘅真係會即刻好反感

收到

真
唔好玩記者

係 明明只係講要屌tvb記者
冇手足講過要屌其他記者

記協注重新聞自由
唔好再將連登仔定義 套入去人地到
係其他記者都會比左唔好印象人地
如果記協到時同我地割席 再出貼屌我地會好大單

事件傳出外國更加會仆街

當正評一多，黑變白，白變黑

第二個post 唔撚洗睇啦
做新聞都係貢獻 拍七警嘅攝記我唔相信今時今日仲有良心

所以你咩都唔做佢地就會鍾意上你?
咁係咪圍乜總物總廢老會討厭所以又係唔做? 咁你番屋企啦好冇?
反正都係討厭, 你做左就算令 5百萬沉默既人有一個因為你而清醒都好過咩都怕仲要理廢老感受

其他台既記者, 明知CCTVB係敗類, 會因為你擋TVB而收我地皮既, 咁其實全部都係鬼, 可以番屋企啦

我地的確認為CCTVB係敗類
但人地唔覺 最多係印象唔好
我已經講佐唔好再將連登仔思想去套落人地到

有人一直混淆視聽

要搞清楚，屌cctvb記者 唔等於 得罪所有記者
記者一直都係我哋嘅朋友，但CCTVB就一撚定唔係

其實企得前線跑新聞嗰堆互稱行家全部都係識，甚至好熟，咁係咪代表佢哋全部蛇鼠一窩啊
記協/記者只係揸緊一個宗旨就係新聞採訪自由，依家搞記者，無論你搞邊個，只要係記者就係干擾新聞自由，咁同啲狗打記者有咩分別

回應你論點1
我地為左自由而企出黎，但而家又走去話點解要同CCTVB講新聞自由
你知唔知自己講緊乜鳩?講D野岩聽就有自由，唔岩聽就冇自由?
你係咪共產黨黎?

回應你論點2
當然6點半新聞一定係剪走晒不利政府既野
但事實係黑警開槍爆人頭，黑警掉鐵枝呢D畫面
全部都係CCTVB直播畫面到cap出黎
而直播影到D咩，無線高層係控制唔到
你明唔明?

你論點5講得好，"無論咩情況下，TVB新聞都一定搵到位入示威者"
你自己都知呢點，咁點解仲要搞鳩人地前線記者
你唔相信其他台記者會幫TVB記者，人地就真係唔幫?
而家記協就出左聲明，你可以唔信，當記協放屁，但唔好當自己相信既野一定係事實
當CCTVB無論點都會搵位入示威者，咁點解要冒住得罪埋其他台既記者既風險，去搞CCTVB前線記者?
你自己都知個效用係零
就算今日果D記者被你屌走左，辭埋職
聽日佢又會請個新既返黎，照做假新聞
對CCTVB完全冇影響，但好大機會得罪記者

極同意一定要整到CCTVB收皮，但唔係攞前線記者同新聞自由黎玩
起碼要比個機會佢地拍野，但佢拍到D咩，錄到D咩，由示威者去決定，咁先係識玩

咁便衣都有自由可以以示威者身份加入我地
3毛都有言論自由, 所以唔應該block佢地
藍絲page都有言論自由, 所以要包容

唔該搞清楚, 佢地係維穩緊, 即係有目的地誤導大眾既思考, 黎達到自己既目的

咁同邪教有咩分別? 同ISIS出斬頭片, 講話非ISIS既islam都係敵人同出洗腦文招募死士有咩分別? 咁佢地係咪又因為有言論自由所以可以比佢地放肆?

乜都可以用自由做原因黎綁自己手腳, 藍絲已經講得夠多, 唔需要自己人再講

人地而家3毛都可以係連登申請account 發表到言論
我地block 人最多 = 杯葛CCTVB 唔會係大到可以唔比佢地發言
我地最多係屌9佢
人地都只係照遊戲規則玩

我再重新多次 點阻撓都阻撓唔到佢拍攝

1. 所以世上所有邪教同ISIS 都有言論自由, 新聞自由, 佢地可以派記者影想影既野再向目標觀眾洗腦, 全世界都唔可以阻止佢

2.直播影到D咩，無線高層係控制唔到, 但caption可以 同一條片, NOW話警察先出手, CCTVB只會話暴徒先打警察, 警察被迫開槍

記協當然要出聲明, 等於民陣咁多年既割席, 就係要保護自己立場同利益, 唔通佢話CCTVB以後唔比採訪?

不如照比佢拍攝 不過杯葛唔理佢
加標語抗意

咁邊個放過香港人?

同意 損害新聞自由就即刻變第二個層次既事

香港仲有新聞同言論自由
你唔比佢地拍咁同共狗有咩分別
同樣地我地都可以係佢地既live到大嗌轉台

你係唔係想我地比人放棄
以後得返自己抗意 變成同警狗一樣的過街老鼠

今次連串運動個重心係自由
TVB幾偏頗都好
我地只能抵制同譴責，不能打壓
包容唔岩聽既
唔係既話 同中共無分別

其實搞記者係冇用

最大罪人係袁志偉

對準目標啦連登仔

唔係大聲多字等於啱

去袁狗個post，集中狙擊好過啦

無人話過唔屌tvb 只係要轉換下方法
尋晚用laser 阻人拍攝真係達到大家嘅預期目的？
嗱 tvb 嘅目的係將各位義士包裝做暴徒
佢一邊播大家同警伏衝突嘅片
一邊影到好似大家身有屎咁阻人拍攝 佢就真係達到佢目的

大家可以杯葛佢但方法要好小心
如果唔係對好多人黎講就會同記你老母無分別

支持舉牌等等比較溫和既手法對付前線
再加罷買同集會去對付高層

但記協依家承認tvb記者都係佢哋成員之一啊嘛，再搞記者即係同記協（全體記者）挑機

因為其實事實就係琴日的確有人阻其他記者..

你同一個唔跟遊戲規則既中共講遊戲規則, 真係笑左出黎
唔怪得美國都要反面, 因為佢以為比中共國際地位, 中共會聽話, 跟住中共明既就跟你玩, 暗既偷呢樣抄果樣, 結果? 咪到你同我都要出黎囉

出面已經有人要話block 3毛, 出左篇文話韓國瑜點贏, 係因為中共既維穩機器打facebook戰呀, 你玩言論自由比機會佢濫用, 係度話自己友唔可以咁, 因為會似中共, 結果中共笑住枱面同你玩言論自由, 枱底又派錢又出3毛, 結果咪就係民進黨收皮囉

咁反紅媒遊行又係錯, 因為新聞自由

咁你答我, 邪教派記者出黎採訪再洗腦係咪又係新聞自由所以由佢地?

你答得幾句就當自己係有point, 咁討論黎都冇意思

好撚同意

其實就算我地冇做，佢地都會因為偏頗嘅報道而討厭示威者，同我地有冇做無關，所以先唔想俾佢取材9作，你睇今朝阻返工單新聞就知

緊記！記者其實係人民嘅保護盾！

如果真係咁憎CCTVB就應該對準槍口追究袁生
搞多個反紅媒遊行 擺明就係要抗議佢扮中立 呃老母
但係搞著前線 阻人採訪 只會畀位人入 破壞新聞自由

想有人搞反紅媒(CCTVB為首)大遊行

笑左, 杯葛唔理佢咪2014做緊既野囉, 佢就係想你唔好阻住佢, 你以為自己杯葛緊佢為香港出力大抗爭, 佢跟本唔當你係一回事, 仲點你相等以後清算咋傻仔

蘋果果個仲惡毒
明知我哋like 蘋果
就開個咁嘅post

最多只係唔講粗口，要唔反tvb即係搵自己笨七

屌其實問題係高層係咁搞攝記都冇用架照叫轉台但係唔好再搞cctvb啦

無tvb前線人努力你影撚到7警？你影撚到612警狗掟鐵枝？

要帶風向搞鳩記者前線，唔該收收皮先

今鋪你啱 因為我老母就係睇完今日新聞轉左軚

報假新聞作故仔

唔好直接搞前線，只會俾材料俾畫面高層播架咋！！

唔同意阻cctvb影野
你搞鳩tvb 佢d行家一定有d反感
今日大家都睇到有線都有幫tvb

睇TVB既廢中廢老日日都話我地收左錢, 外國勢力架啦, 有支持過我地咩?
200萬人加上一部份有心但可能要番工or大陸有樓既之外, 要醒既一早醒哂

總之以後準備定一D標語for tvb專用 盡量令佢地拍到都播唔到 粗口問候佢地都少不免

其實論點2係真 起碼直播佢cut唔到 (e.g.影到警方主動掟鐵支) 可能你會話:屌 cctvb之前都拒絕擺片上法庭做證據

係 我從來無期望過佢會咁做但係如果要說服藍絲/屋企人可以畀佢哋直播同新聞之間的分別

論點4 唔係驚令其他記者不滿 而係佢哋有咩消息會互通(唔係講緊奶共專登影大頭果d)

最後想講 唔係話唔同意搞cctvb CCTVB係一定要搞9佢 但係直接搞前線記者弊多於利 會唔會考慮下其實大家一齊舉牌/喺遮度寫字/衫貼口號 總之令高層cut無可cut

1. 的確係，法輪功既大紀元就係例子
2. 最重要係有人影到黑警濫權
係，你冇得控制佢把口講乜
但多一個鏡頭就多一個機會影到黑警濫權
呢個係事實
無論佢點樣演繹，多一條footage我地就多一粒子彈
就算佢乜撚都CUT晒，佢影到隻狗，我地又多一個起底既機會
所以比CCTVB影現場係迫於無奈要咁做，的確係對大家既一種保障

記協出聲明即係D記者唔會割蓆，呢點你自己都好清楚
唔通你會期望D記者放棄維護新聞自由去幫示威者?
既然搞鳩前線記者冇用，咁搞黎做咩?

《好失望》軍事碼頭法案已自動通過， 點解會冇人理。

今日就割讓一個碼頭， 聽日就割讓埋你屋企啦😭😭😭。。。香港人要企出來😠😠😠😠😠😠

有個無線新聞app 有無方法搞搞佢

依排都咁多tvb反了反了既位啦
今日係律政中心咁和平，Tvb又影唔到
有策略性地摭又得唔得

問題係我地最終目標係要爭取到野
比人孤立佐就
到時比人拉左就無人幫到你

你都要理解大部分香港人只接受到係遊戲規則玩
我唔想因為個運動比人孤立散佐

我地連登依家唔夠能力抗衡TVB咩？

總之要令到佢拍咗嘅嘢係用唔著
狂叫口號同舉牌！

其實唔好埋身，唔好照眼，一開槐機大叫，舉牌ok 今日係照人眼有少少身體接觸。唔好放過cctvb 記住對敵人仁慈等於對自己殘忍

On9

同行表示真係會好反感 特別係用電筒照住攝影師

推！

搞tvb 搞袁志偉 搞TVB新聞部高層 但咪搞前線記者

樓主的論點2不成立
因為當日七警打人
TVB係全港率先作出報道嘅傳媒
呢點係事實

記者都有自己角色
唔岩心水就鬼
就割摭
咁同以前和理非有咩分別

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

我問你 你依幾日阻到佢拍攝咩
人地一樣拍攝到 重要有材料做9你 行遠D就拍到
中間派本身已經因為627 動搖緊 你想比人孤立? 咁文宣點做都無用啦
搞記者中大問題過搞黑警

你不如比意見我點"完全"阻撓拍攝 重要唔比位比人入 又影響到CCTVB
如果我地因為咁比記協孤立 你有無後備計劃

定又哈哈大笑香港人係港猪 之後離開香港

請留意一下
《好失望》軍事碼頭法案已自動通過， 點解會冇人理。

今日就割讓一個碼頭， 聽日就割讓埋你屋企啦😭😭😭。。。香港人要企出來😠😠😠😠😠😠

5年前啲良心記者走晒

真係想講邊條on9仔玩laser 我本身都支撐 一見到好似小學生咁玩laser咁膠化佢成件事屌你雖然你係中學生都無謂比藉口自己做弱智仔囉 真心想拖佢出去

唔係要幫shit shit tvb洗白，但我上次睇7婆記者會都聽到個記者問d幾好既問題

我覺得可以繼續話佢地是是但但同舉下牌笑9佢地

但唔洗用屌狗既方法屌走佢地

推撚死tvb,垃圾

是旦太mild
at least出賣港人

玩Laser我都覺得討厭無腦

睇蘋果個篇野，其實前線記者會互相換料，紅底都一樣

大家真係唔好妨礙新聞自由
好嚴重 搵野照記者 同克警噴記者無分別

有良知既記者一早就知CCTVB係垃圾, 唔會因為記協講幾句就加入TVB維穩或點你相

相反, 記協罵少幾句都唔會令廢中廢老支持我地

我地在明佢地在暗, 已經蝕底, 仲要綁手綁腳? 記協就算心入面屌TVB但都要保持中立, 你圍政府部門咪又係同全港港共藍絲有錢人挑機? 你只係諗對家感受, how about 我地自己人既感受? 連出一口氣, 扔下蛋都比自己人屌, 咁自己人就要忍住番屋企又要比老母屌收左錢, 日日比人點相等清算? 就係因為怕一班本來都唔會支持我地既廢人討厭我地?

你擋住TVB, 除左保護自己人減少比人點相, 同增加TVBcut片成本之外, 仲可以團結自己人的士氣

出黎行發現比人屌得最多既竟然唔係政府而係自己人, 原因係因為要理班廢老敵人感受, 我都係番屋企算

採訪自由係記者核心價值，同行見到點都會覺得唔洽當 更何況仲用laser照記者？加上拍攝果陣好多時幾間電視台都向同一方法，你點樣淨係照一個照唔到第二個？

再加上七警同扔鐵枝都的確係tvb拍到出黎，佢直播出左黎，返去點剪都比網民留左底啦，佢枝鏡的確係有用喎

屌 on9 比錯好評

同意
如果我地咁樣損害新聞自由
同政府有咩分別

論點2 真係未必
例子：七警案

請大家去Facebok page瘋狂轟炸
1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：

呢啲公司燒好多錢去做social media marketing，亦都好介意網民意見，大家咁樣洗版一定有用！

請瘋狂俾嬲
FB留言template：
HKTV mall:
當年香港人為香港電視站出來，今天希望香港電視為香港人站出來。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

細細聲：大家去HKTV Mall洗版嘅時候可以善意提醒下佢ztore嘅下場

Expedia:
當世道無憂時我地想去旅行會諗起expedia，希望宜家水深火熱之時expedia會支持我地。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

幸福傷風素：
香港病了，你能令佢好番嗎？我相信你可以的
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

令TVB拍既野出唔到街

比佢拍，但拍完啲野唔撚用得

但唔排除下次鏡頭救你一命
有影點都好過無影

同巴打理性討論，相信大家都係為香港好

首先澄清，唔支持同cctvb記者有身體接觸，
但想大家唔好屌遮cctvb鏡頭嘅手足，原因都係嗰句，兄弟爬山，各有各做

1. 你會唔會去捍衛大公，文匯嘅新聞自由？
有啲事啱就係啱，錯就係錯，
而家無線擺明作新聞，陷示威者於不義，
並唔係一句新聞自由就可以就佢哋開脫

2. 駁唔到，你的確啱

5. 屌cctvb記者嘅原因係想佢哋明白自己係企喺暴政嘅一方，令佢哋知道幫呢個維穩台做嘢係要付出代價(會成為過街老鼠，俾人圍屌)

至於得罪記者，呢點真係口同鼻嗌，但本住唔傷害tvb記者嘅原則，我唔認為圍屌tvb記者會得罪所有記者

問題係一直幫我地的記者接受唔到
你係唔係要一直支持我地的記者反面
我地唔需要理記者感受? 人地行家講明接受唔到重要玩大佢
孤立自己 到最後我地一時之間玩得開心 之後運動失敗？

仲講緊7警?
你不如拎97之前黎講啦

你地覺得work 唔work

其實好簡單
你阻撓記者採訪，甚至傷害到佢
即係好似大家平時睇到啲新聞去放蛇拍門
就會有啲畫面見到保安或受訪者阻撓遮鏡頭
記者好鍾意呢啲畫面
因為呢啲咪就係新聞
係示威場合一樣適合
就好似平時見到啲廢老藍絲屌記者阻住採訪
呢類新聞唔止TVB出，全行都可以出
至於報道對象係乜，咪視乎邊個咁做
就算個記者係企係市民陣線
呢啲係新聞就會出
唔係話唔可以屌鳩TVB
呢個台絕對要清算
但個方法一定唔係搞前線記者
同埋真係唔好咁天真
電視台行家之間好熟
啲camman都係幾間四圍轉工
唔好諗到咁高尚乜嘢其他台唔會理TVB
好多時成班都frd底，返工成日對住

一時之氣的確好正 同626圍警總一樣
結果就有手足比人拉左 諗清楚對我地有無好處先做

即係點 即係黃底報社就要有新聞自由 紅底報社就唔可以有 俾你推翻到個政權 你都只會係第二個共產黨

當日無綫新聞（TVB）有播出該片段，初時報道指曾健超被警員「拳打腳踢」，但其後新聞部管理層將有關旁述刪去，新聞及資訊部總監袁志偉辯稱刪旁述是「留待觀眾自行判斷」。

你以為係TVB 影到7警所以廢中廢老告到佢地入? TVB咪又係話示威者點衝, 警察最低武力, 廢老就話打得好, 打大力d

TVB係影到7警, 但唔該搞清楚係唔睇TVB既自己人多年努力, 加上僅餘既司法獨立先告得佢地入, 唔係因為你由TVB自由發揮令廢老覺醒告佢地呀!!!

樓主係未弱智？當然我希望你真係弱智，而唔係鬼

有連登仔話七警案攝記唔肯幫手作供，所以扺屌
但唔好唔記得，佢當時即刻叫埋行家影過去
袁志偉有冇落Order阻止佢去作供係冇人知

為啖氣針對記者 對我哋冇著數

我見到cctvb 都係見佢前邊憎佢後邊。用各種方法氹兩老轉睇icable。

但我覺得大家要針對嘅係成個tvb， 而唔係個別前線人員，畢竟最後選擇播d咩出街嘅唔係佢地。我見tvb live時就會不停露出友好嘅馬腳，七警也是在高層未介入下被tvb爆出黎。我有點兒相信前線人員也是在狹縫中爭扎求義中的。

我反對, 因為咁對CCTVB的作用不大, 反而令人有把柄.

對CCTVB, 文宣向廣告商施壓才有用.

其實去門口野餐得唔得，應該一日半日都俾到壓力佢

師兄你有冇睇今日tvb點剪輯灰衫黑警去「返工」
而家已經唔止係是是旦旦，而係出賣港人嘅level

阻前線記者，令佢難受之餘，互相仇恨又無好處。花仔坐冷氣房望住電視不痛不癢，亦唔會幫自己下屬。

話唔定同記者講句辛苦曬，知你地身不由己，感動到佢，反手爆花仔大獲呢

班黑警對佢地射催淚彈佢地依家都繼續中立咁報新聞
但到有班示威者對佢地講粗口就轉去孤立市威者?
如果真係咁佢地都唔係咩好記者黎

邊有人叫放過只不過係叫唔好阻佢鏡頭 佢要點剪我地阻止唔到 平時新聞都話可以剪 但係live既就剪唔到 事實係點就係點

其實都係
野餐想見猿人可唔可行

PUSH

1. 即係你覺得法輪功既大紀元, ISIS 同錫安教都可以入去G20影侵侵, 因為新聞自由

2. 原來你要footage既子彈係為左起底, 起底除左發洩同比位人入之外真係唔覺有咩用, 你咁關心廢老既民意就係為左起底, 起底就唔會令廢老反感? 你係咪自相矛盾緊?

你唔會去維護佢地既自由唔代表你要踐踏佢地既自由，OK?
佢地係記者，有採訪權，我地阻止佢訪問的確係錯
佢搬新聞自由出黎講佢係大撚晒

佢要拍咪比佢拍囉
你想被佢拍到全部人屌緊本台記者又好，全部人舉牌叫人轉台都好
呢個留返比大家決定
但你話唔講新聞自由就一定得罪晒全部記者

咁多連登仔咁pure咁true自我腦補d記者點諗點做，好可愛

我aggar唔阻鏡頭
唔好同佢身體接觸

但舉牌入鏡叫口號一定贊成

同埋千萬唔好再叫事事旦旦
太太太mild

點解會有咁多評？

錯撚曬喎
你搞唔搞班前線記者 佢都有鏡頭有畫面抺黑你做偏頗報導㗎

好似今日咁 用電筒照佢部機 袁狗坐喺房笑到騎騎聲心諗送料俾佢抺黑

總之你一係唔好俾cctvb喺現場出現 唔係嘅你愈屌得前線大力班維穩高層愈高興

燥而不補啊明唔明？ 寧願你喺鏡頭前面叫下啲類似「無線新聞 不盡不實」嘅口號 舉下字牌仲實際

都係嗰句 大家夠勇係好欣賞 但要有勇有謀先得㗎

共產黨都係成日拎住你地講既自由啊法律啊黎打返你地

幾時有話過照顧對家感受
依家係講緊唔好令中立嘅人/傾向支持我哋嘅人倒戈相向咋
搞前線記者令人反感啊 記者協會出聲講明係干擾新聞自由啊 事實亦都係阻礙緊記者嘅採訪自由啊

本身已經深藍嘅人唔會因為你唔搞記者而變黃
但偏黃嘅人會因為呢啲行為而對我哋反感啊

場運動堅持到依家係因為我哋一直做緊啲大家都認同嘅事 但當做咗啲事出嚟會令啲本身撐我哋嘅人有咁兩極意見嘅時候就應該放棄另謀出路啦

成日叫有人勇有謀個D好多都係冇勇有謀

我淨係睇左第三個post 我淨係講第三個:

其實呢個post唔係撐cctvb 佢都有講要屌 不過係贏左先屌
個思路就係唔好將重點擺係針對記者個度 尤其佢講到大部分記者都企我地個邊 (當然唔包括cctvb 你睇個post時會大概feel到)

個message就係唔好四周圍樹敵 記者係同外界溝通好重要既橋樑 所以千其唔好得罪佢地

你話唔係喎 cctvb d記者扭曲哂d事實喎
我相信 正如個post都有人講 多一支鏡頭就多一份保障 全香港唔淨得tvb一個台 仲有好多間都係持平報真料 係咁多支鏡頭下 我相信觀眾會識分邊d真邊d假 同埋cctvb個名已經臭左 所以唔使擔心 各國都已經知香港咩事

利申 好憎cctvb 但覺得可以容後再清算 呢個就一定要
眼前做左最重要既事先

唔係放過CCTBB，而係放過記者採訪，要搞紅媒好多方法，例如：

【緊急，廣傳】經濟制裁 CCTVB 行動，正式啟動！

呼籲大家唔好咁做！

哩啲時候應該槍口對外，而唔係同記協搞內訌

師兄

now都有播示威者丟磚，鐵枝
但點解我哋唔反now, 因為佢fair, 對示威者對政府有利嘅資訊，佢都會播

但係tvb嘅問題係佢只播對政府有利嘅資訊
同埋最嚴重係佢會將事實剪輯成一個只對示威者不利嘅故事

咁已經唔係新聞了

所以大家要互相補位囉

閃燈laser呢d一定唔得, 因為係攻擊行為

我地要做大大張banner做compare and contrast, 講NOW/icable/RTHK 點講A, 而TVB講B, 大大張show係TVB個cam前面, 再加旁述

平靜既時候TVB一定係度諗點抹黑同影大頭, 所以要話比大家知真相, 出大事果陣如開槍就由佢拍

我地冇阻佢自由, 唔係封佢cam, 只係有班忠實fans咁岩係佢面前經過

講粗口又或者小學生口號咩TVB, 好低B真係笑大人個口

記者採訪完
到出街
成個過程唔係得記者一個人
醒下啦

我唔反對某cam man係仆街黎
但針對記者對件事無幫助

搞清楚新聞部門有幾多崗位
同負責啲咩先啦好嘛
最大粒果啲一定走唔甩架啦

BTW G20見

你都識講啦
你射孭炮呀

你嘅目標係袁志偉

唔撚係記者呀

仲要聲大大

同意唔可以得罪傳媒
亦唔可以阻任何記者採訪
但cctvb一定要對付
淨係舉牌嗌兩句冇用
係要做文宣
實實在在比出面啲人知道佢地報導係幾偏頗
用例子黎support
同埋要配合杯葛行動
唔可以放過佢地

好同意

冇錯，因為屌鳩記者CAM MAN，遮鏡頭咁TVB新聞部就會自動收皮摺埋。
真係好撚醒呀！咁勁嘅橋我真係諗唔出。

總之一句講晒：搞tvb前線記者camman就係同全香港記者開戰。

講完。

如果你地簡記者黎擋 同共產黨有咩分別 同黑警射記者有咩分別 佢要寫衰你點都寫衰你 不如唔好節外生枝 做返要做既野啦 唔好再開呢啲分化post 啦 屌

廢中廢老佔大多數, 唔係做年輕人生意既廣告商跟本唔怕

下一步：分化袁志偉同前線TVB記者

目標係袁志偉

同你講目標係警務署長一樣

見都見唔到

點表達不滿？

互補
人地有勇個D唔比人拉都日曬雨淋 其他人就屋企上連登補佢地

呢位手足講哂
冇咩回應
可以串佢是是但但
但擋鏡頭一定唔得

希望大家唔放啱重點

目標係袁志偉

唔係前線記者
搞清真相

小學雞

絕對唔係咁

首先你容納唔到反對你嘅聲音，你根本同中並冇分別。佢取巧選取巧，同假新聞唔同。千祈唔好做咗你唔喜歡嘅人。

第二，你唔知佢咩鏡頭對你有用，同理佢都唔會知。當有一日鬼拍後尾枕，力道會更強。

三，好多記者真係同路人嚟，你搞9佢，就算記者編輯唔想出，公司立場一定要處理。報你搞9佢即係少咗air time講其他方面，黃底記者都做唔到嘢。

第4點係你諗，諗多咗

有

咁你話我知點對付個目標

發夢見到有班臨記
拍拍下大台劇突然大聲叫口號
跟住俾人趕走晒
套劇又要搵過班老臨

講真，其實大台有好多嘢可以玩
唔好玩記者，佢一嘈
記協同全世界傳媒都會隊返我哋轉頭
因為新聞自由係普世價值

好似係有人不滿D人對TVB記者講粗口影響到佢地既光環
係咁開post屌 其實不如真係去返割蓆做真正既各有各做啦

612衝突後
TVB News loop咗兩日警察開槍射示威者頭部嘅畫面
有睇開83台嘅人一定知我講乜
無論你鍾唔鍾意都好
呢個係事實
我唔係幫tvb
但事實一定要講清楚

正確
而家咁做就=黑警噴胡椒落記者一樣
搞記者做緊既野係花式自殺呀 知唔知？
大家爭取既自由 但又去妨礙新聞自由 講唔通架

咁係咪要幫對家提供子彈？

一定要二揀一？
我一開頭已經開宗明義成個cctvb新聞部都有問題

可以舉牌 叫口號
但唔好圍同射燈
舉牌一樣可以阻到佢影

明白大家憎 但妨礙新聞採訪自由同警察有咩分別
而且記協都出到聲 唔好失去同一陣線既同伴支持

醒啲啦
做太多無謂野
只係比更多位對家入你

CCTVB新聞係歪曲事實、弄虛作假、誇大抹黑、偏頗失實 請問以上有邊一項係"新聞自由"所容許? 佢可以站喺親政府嘅角度去行使佢嘅新聞自由 但係絕對唔可以透過剪輯後製指鹿為馬 唔好用新聞自由作擋箭牌!

要清算班賤種！

佢播咩還播咩 佢係有新聞自由 有不被阻礙採訪既權利 你立場同佢唔同唔代表你可以去拎走屬於佢既新聞自由 自由既價值係在於 所有聲音都能被包容 你唔能夠一邊爭取自由同時唔尊重自由 即係我都覺得tvb係仆街係賤過地底泥 但你搞9佢唔俾佢採訪就係你錯

依個我aggar

對準袁花，由89年鬧到而家 ，條契弟絲毫無損

yes
我都想知可點對付佢

香港應該要黎一次
反紅媒 守護新聞自由

但唔係宜家

搞記者唔會幫到大家
只係一時之快
但落人口實

第四點：「你唔相信」

你理解下現實啦，黃到出面嘅記協都出聲

公民記者證
連登特派員

下一步：分化袁志偉同前線TVB記者

支持集中火力屌9袁狗

想問例如尋日咁

其實都無遮佢鏡頭

係有舉牌叫口號

你話圍？其實佢都係影緊場面嘢

咁一班人叫口號，都係一個場面

同埋對tvb記者叫口號

我唔知對其他行家嚟講
算唔算都係一件新聞啦

如果係，咁有乜問題？

Tvb個種叫新聞自由
咁中國都有新聞自由啦

應該 真係冇辦法由同李鵬握手起
呢條友注定不死

自由既價值係在於 所有聲音都能被包容
屌你已經錯撚曬 戀同D聲音又要包容?納粹D聲音又要包容?唔見你地包容下連登D三毛?
佢借住新聞自由黎做打壓民主既擋箭牌 你仲同佢講規矩?
由佢企係共產黨個邊開始就已經唔需要包容

無線新聞玩鳩市民
無線新聞出賣港人
無線新聞沒有不可能

新聞自由佢鍾意點寫都得架啦 邊個話一定要寫你覺得岩既野 你覺得岩既野又未必係人地覺得岩 好撚哲學既野黎架wo 都係個句啦 一言堂 中共咪係囉 又要反佢又學佢個套 做乜鳩

1. 無論你認唔認同佢嘅立場，都無人可以剝奪新聞自由。即係伏爾泰講嘅：「我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。」
當然，作新聞就係另一件絕對要譴責嘅事。

5. 啱啱係另一個post提過
之前區家麟出過本書係講新聞審查
問面訪問過TVB記者﹙或者前記者﹚
當中有啲人係提到
留係TVB係因為佢影響力大
就算明知啲高層仆街
但都希望盡可能爭取到啲空間出正常新聞
唔想一面倒出晒啲親政府報道
就算10單入面得2、3單正常都好
即係可能好似6.21佔路個陣
播出街嘅受影響司機都係讚示威者

絕對唔係叫大家當TVB係同路人
但前線記者的確唔係要針對嘅對象
大家可以拒絕訪問、避開鏡頭
或者整晒標語令佢難做啲
但唔需要圍住佢哋嚟屌
呢件事係令會所有記者都反感
亦可能阻住其他記者工作
或者轉而採訪呢個圍屌、阻撓過程
令成個焦點錯晒

都唔好講對付

連點向佢清楚表達不滿嘅機會都無

如果話要對前線有禮

咁太陽花學運時大學生對台灣TVBS記者嘅做法
大家又點睇 ？

其實記協沒有為市民發聲， 對tvb的報導真實性和偏頗從來沒有評價， 如果係市民錯 咁咪位tvb平凡囉

佢最叻就係話 唔好阻住拍攝

技安一巴巴摑埋大雄度叫佢收聲, 小夫係度一路拍一路話大雄先撩者賤, 大雄喊住咁叫我誓死捍衛你既言論自由, 絕不還手怕失民意, 咁睇下你既喊聲搵到幫手制裁技安先定你比技安打死先囉

廢中廢老你幫佢含L 佢都唔鍾意啦

我覺得最好嘅做法 真係杯葛訪問、舉牌 同 大規模減佢收視

唔係放過CCTBB，而係放過記者採訪，要搞紅媒好多方法，例如：

【緊急，廣傳】經濟制裁 CCTVB 行動，正式啟動！

哩啲時候應該槍口對外，而唔係同記協搞內訌

用電筒照住攝影師
我都好憎
其實用laser照警員

我都覺得幼稚無腦唔應該

示威者咩都冇做都俾tvb砌生豬肉
搞鳩佢只會增加tvb對我地既仇恨
一台獨大, 唔好睇少佢要玩死示威者好容易
唔會因為用電筒射鳩佢,遮佢鏡頭就會企番我地依邊
tvb唔係想像中咁易對付三思而行

其實唔係我地唔放過佢 係佢地唔肯放過香港人
佢作為本地唯一大台 電視市場佔有率極高
但啲新聞偏頗到痴哂線 全部都有哂hidden agenda 荼毒左幾多人

老實講 其實好難judge 偏頗

根據tvb人透露，2014-2015 佢地收到最多投訴
係嚟自藍絲

作啲新嘅口號，唔好淨係屌佢老母，
口號要俾人知道只係針對 TVB，同其他記者無關，
今日 TVB 只係話示威者攪記者，
冇講到係針對佢

大規模減佢收視除左你買起哂d廣告商同拆哂佢地d機頂盒之外, 我真係唔知仲有咩方法

你唔係以為你罷買有用掛, 我地都唔係佢地目標觀眾/顧客, 你估華記廢中老多定我地多?

記者做到嘅野好有限
我地可以搞反紅媒 守護新聞自由嘅遊行
但絕對唔好將矛頭指向前線
新聞圈好細
被人清算 你養佢全家？
唔係個個都咁勇敢
只可以偷偷幫手

台灣經驗：
新聞頻道轉台運動

若果有記者訪問時可以問佢係邊間傳媒 同埋要求攞記者證黎睇 如果係cctvb就無謂晒時間 直接拒絕接受訪問 佢地問嘅問題只會導你入預設嘅框架入面 或者刁難你

其實唔使下一步入面本身就好分化

我都覺得屌佢老母唔應該講

只能講盡做囉
等於你地去圍建築物

去到最後，都係盡做 呢兩隻字

圍佢

老實講,你愈係搞tvb 前線,就只會俾佢更多對我地不利既料
唔係話放過cctvb, 但我覺得要用其他方法狙擊佢

唔好合理化自己做既錯事
舉牌無問題
口號無問題
照鳩人地對眼又合理嗎？
你地鬧警犬暴力
自己又係咁對記者
知唔知醜？

Yup千奇唔好接受
點都要有啲行動杯葛

"新聞自由佢鍾意點寫都得架啦 邊個話一定要寫你覺得岩既野"

呢位巴打要搞清楚一樣野 就算最珍貴嘅言論自由都唔係完全冇限制
新聞自由唔代表"鐘意點寫都得" ，歪曲事實同弄虛作假已經唔屬於行使新聞自由範圍以內 我已經講左佢親政府係冇問題 佢可以訪問晒建制派對示威嘅睇法 佢可以大篇幅報導撐警活動 但透過剪剪拼拼將訪問或者片段包裝成另一個版本 已經脫離客觀中立報呢項原則

你地真係覺得咁樣做係啱嘅話
你唔去攞支燈射警犬？唔係射牆呀係射落佢隻閪眼到呀
你唔日日見警犬就行埋去講屌你老母？
根本就係報復行為純發洩
唔好講到幾有效用，幾有意義，幾咁正確

袁志偉

如果連新聞自由都唔尊重， 好難同人講自己爭取自由
究竟連登仔幾時先明， 唔係各自努力就大撚哂

好緊要 推

唔好扮記者
如果政府用有假記者為由，
拒絕傳媒採訪，
大家只會一齊仆街。

扮記者的確非常黑人憎同令人反感

千萬咪做

當你係前線搞鳩tvb記者嘅時候
其他媒體就會拍你點樣搞鳩tvb記者
無分對錯，純粹juicy
因為呢個行為就係一單新聞
之後嘅tag line就係
"示威者阻礙記者拍攝"
新聞一出，所有努力付諸一炬

我相信有兩樣嘢 大家唔反對

1）tvb係仆街
2）tvb係fake news

相信都冇爭議

最大爭議 唔好搞9前線記者
但點define 搞9

我就覺得舉牌、拒接受訪問 冇問題

但唔好講阻住工作同埋用射燈射人隻眼
同警犬有咩分別？

如果再有人玩laser
希望有人大聲喝止

舉牌嗌口號都還好
今日爆粗射眼係弱智行為

新聞自由佢鍾意點寫都得架啦
就係一大班愚民係到曲解自由依兩隻字

唔好放過TVB!賣港可恥！不值得新聞自由！

連登仔最中意審判人 最中意以暴易暴 就算用客觀角度去睇 cctvb係做咗新聞自我審查 維穩嘅報導 你有咩權利去批判人 追擊人 阻礙人 唔比人採訪播新聞
我最多只能夠同意一齊舉吓牌講口號 至於你話一定要做到佢收皮 我只能夠講 你只能夠接受到單一嘅意見 容納唔到其他人嘅聲音 咁嘅做法同中共無異 都係為咗剷除異己

標題綑綁左TVB編輯部同前線記者，呃正評帶風向

人地上面幾十億射住CCTVB啊 中共比林鄭落台都唔會放過全香港最大既輿論機器啊

係你搞唔清情況咋
而家已經辣慶左班記者啦

假設tvb新聞部員工本身冇任何立場,只為打份工
就因為示威者阻止拍攝之類既行為
令佢地偏向反對示威者既一方,百害而無一利
記協可以話係我地既後盾,必需尊重記協
所有人都有機會係我地既盟友,唔好放棄

同意 我自己都係做傳媒
你對記者都玩射眼真係搞到其他行家唔想幫我地

咁洗唔洗幫D三毛爭取埋言論自由?
依家好多人又block又叫連仔停開新AC唔好比佢地講野

Ff少陣啦我同你講啦
唔係真係咁多錢嫁炸仲要中間每人拎啲

大公高層都係得幾皮一個月tvb記者有兩皮都偷笑

你話知佢幾仆街都好 兩國開戰都不殺來使 我想大家專心返係本來個目標上 唔好再諗點樣搞記者唔比佢影野 都係個句 佢要寫成點都好 唔係得cctvb 一班記者 另外記者影到既野會幫我地做證

所以真係無必要搞佢比人影到仲要比記協出聲明

民意都好重要 再搞太多野出黎大家條路未必會走埋同一條

黑警射佢地催淚彈又慶 示威者屌佢地又慶
咁佢地慶曬兩邊係咪唔出黎做野?

我地做的所有野都係要為爭取有利
依家記協發左聲的現在 根本已經不合適對CCTVB前線記者做任何推撞 射眼行為 但我認為可以舉標語 抗意 杯葛
一人一信廣管局 炸爆佢郵箱 諗方法煩佢

只會害死自己 孤立自己
係啊 你一時報復左好爽 但依個只係洩憤行為 之後成個運動比大部份社會反對就死佐

而且你點阻撓都無可能阻到拍攝 人地遠鏡無標示我地就已經捉唔到
只會加大中間派反對 根本只有害無任何得益

大個仔喇
唔一定非左即右

本來一面倒幫示威者 而家大家有芥蒂好咩？

Block代表唔俾佢講野？你有你block, 佢有佢講， 咪同你熄電視唔睇cctvb一樣道理， 唔好偷換概念啦

唔岩自己聽就唔俾人講，咁樣講唔通喎巴打

話接受然後不斷答佢’唔好睇tvb’

波台狗又想帶風向搞事?

大公司高層得幾皮真係笑撚左
我自問成日睇到中資D人工 可能我睇到個幾十間特別有米啦
上到去D客招待你都幾皮啦

如果戴頭燈就冇得好講

樓主 「相信」你地會唔撐cctvb

所以我咪話大家唔好ff咁多呀爺有錢都救咗自己先啦

維穩費肯定有，但點解要射比你cctvb先

Btw係大公高層 唔係大公司高層

唔止新聞部
成間公司文化都好有問題

㩒錯負皮， CCTVB 只有妓者， 只識作故仔

唔好低能啦，行內認唔認同無線處理新聞的手法係一件事，前線記者被人搞係另一回事。
如果係行家，更加明白前線有幾咁無力，點會唔撐？

你訓撚醒未呀
出面班攝記大佬雖然唔同公司 但有好多friend底
你搞著人地d手足 記協都出埋聲 對我地好不利
唔係唔比你屌 但做小d小朋友行為
新聞片條聲好緊要 你搞撚到佢出親upsound都係口號就夠

一唔夠講就波台狗 你上網睇到D片同相我有份提供架
你個時又係咪返緊工啊

有無辦法可以補鑊

Exactly唔明點解仲有人堅持要對付cctvb前線

屌9你啦
好搞唔搞 搞記者
比人有彈藥寫撚死你呀

柒少陣 叫身邊手足保持克制就足夠了

老實，CCTVB啲報導偏頗路人皆知，之前都冇話阻佢哋拍嘢，最多路過時屌下佢哋。
但點解今次有人阻佢哋拍嘢先？有冇諗過背後原因？
紛爭唔係示威者呢邊挑起先，而係CCTVB遮LOGO、拆咪牌，再訪問啲示威者去做鳩佢哋而引起嘅。
如果冇佢哋呢種行為在前，今日真係有人會阻佢哋拍嘢？
佢哋有採訪權，示威者都有接受採訪與否嘅選擇權。而唔係佢哋咁樣扮第二個媒體然後引啲示威者傻更更咁真心咗。理解唔到點解咁多帶風向post都咁多人推
大家唔應該檢討示威者，而係應該要檢討CCTVB先。

三毛 無腦派

真係好大愛，叮噹幫大雄有時都要出道具打柒技安。
宜家cctvb 未自我檢討時，已經咁多話語筒搶道得高地聲討反抗緊既人。
宜家係對抗tvb ，唔係（亦冇能力封鎖）tvb 採訪。

你地咁潔癖，真係想點？

其實要 make noise
唔一定要杯葛
其實入面仲有正常人既
但為左份工未必可以表態
要做既話
一黎唔好阻佢採訪
二黎睇時機
問瑋問係咪 live
Live 既話正正經經表達訴求
花柳偉剪唔切
就算只係出得一次都好
都係最有效畀大眾了解大家目的既方法
如果唔係 live 既話
自行決定接唔接受訪問
如果拒絕亦要有禮貌
入面有良心既人已經唔多
唔好要人腹背受敵
立心不良果班
你攪佢只會令對方更多子彈

唔好忘記
7 警
警犬掟磚同鐵支都係 CCTVB 影到
雖然畀花柳偉剪走左
但只要條片出到街就一定有 backup
唔好令大家陷於不義

咁依家咪中晒計囉
又多D子彈比對家寫衰示威者

我唔係受個幾位，我不能代表佢地答。
其實係成個行業問題，要解決資金染紅係要靠大家課金畀啲值得的媒體。
Now cable 蘋果 眾 factwire 端
係到屌緊記者做染紅傳媒既同事，
不如反省下自己付出咗幾多？

要嘈就目標明確搵花柳偉
唔好攪班伙記
就算攪
唔好去到傷害人身體既程度

因為cctvb係垃圾 同檢討唔到
我諗過任何一個方法 都真係對付唔到tvb

唯一可以做 係杯葛tvb而又唔影響輿論

唔好再用各有各做做藉口，今日咪就係再差咗嘅情況囉，你諗下今日阻TVB拍攝單嘢做成咩效果先，除咗個大報章傳媒都出多個新聞講示威者阻止電視台記者拍攝，一班淺黃嘅變返中立或者淺藍，藍絲多個藉口入我哋，一直都譴責政府同埋警方濫權濫用暴力嘅記協出聲明譴責示威者，完全對我哋四大訴求冇任何正面效果，亦都完全冇用呀

唔好再鼓勵人搞CCTVB前線嘅記者啦，專注諗下28號，七一可以做啲咩好過啦

當然tvb同隻公公好大問題，但唔係叫你搞個攝記
搞到示威者係d行家心目中神憎鬼厭

你去查下陳國強後面條蜘蛛網有幾大先啦
諗住抵制下就搞到TVB冇水你先係FF最大個個

無論高牆幾咁啱、雞蛋幾咁錯，我都堅持企喺雞蛋嗰一邊。
況且而家係高牆錯先

樓上明明講緊唔想得罪班記者 記者一直都係朋友
好明顯明白記者企係我地呢邊 肯幫手係幾重要
定你覺得得罪記者都冇所謂

我邊句講咗抵制會令佢無水？

陳國強都係幫一個人打工

無線新聞，出賣港人！

高牆本身係講體制唔係對抗中，強的一方

Cctvb一定錯，唔使討論
只係作為示威者 點樣在輿論下，作出對自己最好的決定

大家明未唔係要幫cctvb
而係唔好多一個敵人

Push

但今日用燈射鳩人真係太肉酸
唔係唔比你屌tvb 但可唔可以用返個溫和小小既方法
特別係對住一位攝記大佬

根本全部行家都明TVB記者嘅困境
甚至乎自己公司都有類似審查問題
只係無咁嚴重
所以係搞鳩前線記者呢件事上
應該係全行一致立場
一定認同記協聲明

我相信除咗蘋果、有線、港台、商台、NOW嘅記者
其他絕大部分公司嘅記者
都會聽過市民嘅微言
好似明報係呢單嘢係咁被人屌染紅
然後明明唔關事嘅前線記者
都一樣可能被人批評

所以最後都只係想大家尊重前線記者
矛頭指去啲高層
唔鍾意間公司嘅
咪禮貌啲拒絕訪問
甚至講下點解不滿呢間媒體

推！！我身邊都有港豬話琴晚隻狗扮示威者單野喺佢要去返工蠢到真喺信撚咗cctvb洗腦消息嘅影響力喺可以好大！佢地根本同大陸北韓電視台無分別！

屌你老母 拍同剪都唔係同一班人 成班冇撚腦
前線cam man拍到嘅嘢傳返去公司 出唔出街都唔輪到前線決定 都唔知點解要搞前線

都得
再串 d 可以講珍惜香港仲係一個有言論自由既地方
除左 TVB, 好彩仲有其他電視台有其他聲音
總之唔好衝
唔好傷害記者身體

咁你就去圍 TVB
而唔係搵班 so call 中立既人黎開刀

【緊急，廣傳】經濟制裁 CCTVB 行動，正式啟動！

唔知邊個講啦
依家點算幫佢+X打工 廿年前就可能係

其實cctvb的訪問問題好狗， 會讓你跌入陷阱

我冇話示威者呢邊啱曬
咁講，與其前線拍嘅片俾膠層剪到變劇集老屈示威者、倒不如消極啲，賴落啲示威者度，話佢哋搞事搞到咩都拍唔到
有良心嘅一定知點揀

屌講左幾撚多次你搞TVB 新聞部記者係冇撚用,你想帶出咩效果?
要鬧CCTVB 大家一直都KEEP住屌, 但要睇既都係會繼續睇, 唔會因為你搞9佢D人就唔睇, 反而睇開既一定會加深對我地既誤解, 佢地既編采一定更加仆街。

你係想阻礙佢拍攝? 我可以話比你聽阻記者即係防礙新聞自由, 就係你最憎既共產黨做緊既野, 連自已人都未必會撐..呢樣野唔係各有各做既籍口....

行家揮手
唔好話收錢
蘋果要註冊都屌咗幾耐
咁大家就會明傳媒生態點解變到咁
有線遲早都可能蝕到頂唔住

而家都真係複雜

唔係搞到其他好記者冇所謂 但如果搞CCTVB班垃圾記者佢地都嬲既 咁咪由佢地嬲
依家同話唔好搞黑警唔係入面D好警察都唔會幫我地有咩分別

同啲藍底坳嗰陣就梗係幫自己人啦，但都唔可能做得唔好都要讚㗎，咁樣越做越錯對成件事唔會有幫助

到底係多左3毛定點？點解呢個post咁多正評

各位絕對可以不接受採訪
但絕無理由去傷害記者身體同阻佢做野
如果警察係後面做野
CCTVB live 緊
袁志偉係無可能剪得切
但如果你地走去阻住人
7 警案隨時又會重演

前線記者搵啲阿伯阿婆嚟做訪問， 揀啲最不利黃絲的訪問者

你勸人唔好搞時， 都要睇下點解連登仔嬲嘅原因

而家都話咗佢遮LOGO拆咪牌扮唔係CCTVB咯，點避？

都幾可悲見證住蘋果話收錢
個個3蚊都唔肯比

我近年都睇少咗蘋果 因為真係質素差咗 同太偏頗
但得番呢份 點都要支持啦

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

連登仔上台就瓜得啦，仲惡過共產黨，參透下自己爭取乜，又同時做緊乜掛羊頭賣狗肉，紅衛兵

行家揮揮手
冇咗員工價都要特登裝返畸寶

..

咪問佢邊間唔講 咪唔接受訪問

同埋呢到咁多anchor post 點會認唔到人丫

前線攝記 揀啲阿公阿婆嚟訪問
都冇後生仔嘅
其實要檢討 要前線記者檢討先
其實佢可以搵啲好啲嘅訪問者

你哋一見到係tvb logo就搞人，人哋做唔到正常採訪工作咁拆牌可以點呀？

你可以繼續堅持 但民意會俾你地推走 浪費之前一切既努力

要對抗 TVB 就圍電視城
你攪前線就等連外國記者都調轉槍頭啦
你攪就攪袁志偉

自從發生今日嘅衝突之後
發覺好多巴絲太執着CCTVB呢件事
當然我同大家一樣咁嬲咁憎CCTVB
但係我最唔想見到大家錯focus

抗爭最大嘅本錢就係令各大媒體去幫你宣傳你嘅行動
如果冇傳媒去報道你哋做緊乜根本冇人會知

而記者係媒體裏面係最重要嘅角色
如果我哋令到記者覺得示威者侵犯佢哋採訪自由
咁我真係可以話俾你聽呢場仗輸硬

我唔係叫你唔好搞CCTVB
我係希望你哋冷靜啲唔好搞記者
記者係一班好團結嘅工作者
而且佢哋將新聞自由放喺一個神級嘅位置
雖然你會話CCTVB嗰班記者做假新聞影示威者大頭
但係你真係冇權阻止人哋拍攝
你自己諗下點解差佬咁怕記者啦

仲有你哋班人成日話人哋吹風叫你地唔好搞CCTVB
調返轉頭諗下你哋其實係唔係俾人煽動咗
亦都可能有人有心要你哋同啲記者反面
咁以後你做乜都會俾人話你係暴徒

文宣組朋友可唔可以幫手諗諗
點樣先可以同班記者保持返友好關係
我絕對覺得如果呢件事再惡化落去
我哋好快就會失去民心

我哋應該利用文宣嘅力量去同CCTVB對抗
前線朋友無謂同佢哋正面交鋒
舉下Banner 以示不滿就好足夠
其他媒體亦都好樂意幫你地做宣傳
一齊唱衰CCTVB

其實我都好想開個post講呢樣野
因為我知我係新仔一定冇人聽我講

其實你揾個合理既，上頭都唔會畀你出，不如揾個好撚荒謬，一聽就知無腦既，咁樣出到機會仲大

啱，直播冇得講，但重播親或者重點時間啲片實係煮死示威者呢邊！好嬲！

呢個世界就係咁
香港有新聞自由
即使TVB係仆街佢都一樣可以享有
就好似我哋爭取緊民主自由
爭取到，無論係泛民定建制
窮人定有錢都一樣同享

搞記者係冇意義
返而你日日去接佢高層放工
或從TVB資金來源等落手
咁先至真係有用
徹底搞死佢成個台先係有用

我唔係做tvb唔能夠代佢哋講

但我會諗 其實後生仔又咁唔妥tvb唔做佢哋訪問，咁又點訪問到後生仔？咁最後未唯有問啲肯答問題嘅人....

我答你啦

通常搵3-5個人訪問
搵啲特別啲，例如

老人家，小朋友，一家大細，外國人，殘障人士，或者普通人

但最後入面條友出邊個訪問
你明啦

算啦 個班人應該要到全部記者都插示威者 到我地輸晒民意個陣先醒

唔止肉酸
根本就已經係襲擊

支持你開post

問題係之前未拆冇人阻佢喎
堅嬲

你受佢訪問果時咁講無問題
你唔好走去打攪人呀大佬

咁你認為自己招架唔住可以禮貌拒絕

好大分別
黑警本身有錯 好警察（如有）偏幫佢地就係幫親不幫理
但前面好多巴打講左 係高層要維穩下令改新聞
前線記者並非始作俑者 如果抗爭者拎前線黎出氣 令其他記者嬲係十分正常

重申 杯葛TVB係冇問題 舉牌叫人轉台絕對贊成 但唔好用咩燈照眼攻擊記者

其實有邊個唔嬲丫
入面做仲嬲過你

佢寫嘢，遞上去 全篇改曬
佢仲嬲過你啦

到佢轉工cctvb就請非新聞系fg/大陸人
仲易控制

集中搞袁志偉啦 放過記者

大家都明點解嬲
但係咪要咁多多幾個敵人？
尤其對方既受眾係咁多
你可以叫口號
但點都唔係去到襲擊記者啦下嘩

咁咪同雨革一樣死法囉
雞蛋雖然過唔到高牆
但你都要長大變公雞母雞先得架
唔係成世做雞蛋
要學下玩手段，唔好當面同佢鬥
兜個圈先KO佢

大台已經唔請浸會啦
大台新請好多都係非新聞系，一係樹仁、城大。

圍住唱歌
你無唔比人影
但只會影到
sing hallelujah to the lord

你呢個諗法真係好危險，睇得CCTVB 已經唔係好用腦，仲俾佢哋聽到啲咁嘅意見咪變咗圍爐取暖囉！更加加深示威者一定係壞嘅印象

好多記者69,612擋喺我哋同埋黑警中間，盡力幫我地拍低政府同警察嘅衰嘢，你講啲咁嘅嘢？

有啲新聞片段拍咗出嚟根本都冇可能看圖說故事，好似烈士單野，就算cctvb一開頭冇報去到最後第二日6:30新聞都要係咁以講下

大家同路人，理性啲啦，嘗試阻止佢哋拍攝又唔係真係癱瘓到佢新聞部，成件事除咗令好多人反感之外，對我哋四大訴求完全冇幫助，齋舉牌叫口號無人會怪你阻止新聞自由

諗下28號同七一或者之後有咩可以做到好過啦

快走，唔係等批鬥，呢班人唔得罪得架，惡過共產黨

Bu人太唔聽話

記者嗰行D人轉來轉去，今日cctvb可能聽日蘋果，而且好多friend底

要攪就舉牌/口號撚佢哋，例如「支持成立獨立調查委員會」嗰類灰色地帶嘢

記住佢哋嘅阿頭係袁花蟹

唔好抺黑
冇人話襲擊記者

咁你咪為咗自己良心 揀啲較好的訪問者囉

你搵到特別啲嘅人， 其實果班特別嘅人 反映唔到大眾諗法

你唔訪問啲維園阿伯 袁花都吹你唔脹

推
開post啦

開post la 巴打

pish

點解目標唔對準大粒嘢呢，與其挑晒成個tvb機，不如剩係搞死個阿頭好過

問清楚咩機構
叫佢出示記者證
有懷疑可以拒絕
你問得出口係咪中學未畢業...

我諗佢牌可以掛

cctvb 呃我老母

仲有樣嘢
做TVB記者同做黑警係真係不能夠類比

做黑警你可以屌成班毅進仔因為錢出賣靈魂
但記者係要大學畢業
入行人工得13k左右，甚至乎更加少
連登仔個個fg 50k
記者做3,4年都未必有20k
工時長、人工低，仲要成日OT
除非個條友真係on9
如果唔係，無返啲熱誠都唔會留係呢行

咁呢個當然啦，但問題係而家幾乎成個世界都喺度聲討緊示威者呢邊，唔諗下到底阻拍嘢嘅起源喺邊。我覺得有必要要提醒番

做咩都影響到民意啦 封路仲影響到民意 搞到既人仲多
冇叫你走去打鳩CCTVB記者 但屌下TVB都唔得真係洗唔洗咁政治潔癖

起源咪就係有班人要發洩

咁更加唔好招人口實啦

屌下叫下口號舉下牌唔係問題
但真係唔好阻鏡頭阻採訪射燈囉

嬲你就去攪花柳偉
你攪 d 有可能幫你手既人做乜...

你可以屌 可以舉牌嗌口號嗌轉台
唔比佢拍就唔得

支持呀但唔舉粗口好啲
粗口一定blur

是是但但反而有機

係啊係啊你最高學歷

如果齋用把口屌都唔得 咪即係左膠

樹仁城大 都唔好
其實請毅進都唔錯， 平靚正
大台啱曬

如你所講，圍電視城咁未又搞到d 藝員明星？
到時又失民意啦。

前線有權選擇唔做狗
你要做狗我就有權羞辱你
唔洗係到博同情

唔好畀情緒影響判斷能力

唔係講笑請多咗大陸人

無問題
前題係襲擊記者唔止肉酸
仲畀位人入
Jm9

反正TVB你一係影我屌你
你睇TVB就唔好諗住知D現埸一手資料
想睇睇第二間 唔想知第一手嘅，可以繼續睇CCTVB作比你睇嘅故事

喂 唔好又偷換概念
佔領 或者成個不合作運動 係透過影響運作 逼當權者正面回應 係有目的咁去「搞到人」
但走去當面屌TVB前線記者 除左發洩 請問又有咩用

又係第一句就呢啲論點
好攰呀大佬

咁你嘅判斷係？請指教。

大佬呀
你自己申請架

可以屌就得啦 見好多人話粗口都唔講得真係

咁係咪加深示威者係壞人既印象代表我地會贏？

粗口真心唔好因爲反而一定出唔到街
反而陰啲陰啲 仲易出街

無線新聞 屌你老母 扼我老母個老母

任何人騷擾一個記者嘅採訪自由
係會直接令全香港嘅記者矛頭指向嗰班人
所有媒體都會即刻報道關於圍屌記者嘅事
CCTVB亦都唔會吉到肉 因為只係佢啲員工畀人鬧
你只會俾機會政府抹黑示威者 大家咁辛苦做嘅嘢都冇晒

現場環境點拍係攝影記者做 嗰個報道想講乜係編輯記者做 到咗最後加鹽加醋要維穩就一定係CCTVB高層話事
你要搞到搞個話到事㗎啦

搵燈照人對眼唔算襲擊
不如你出黎畀我照下？
人地 cam man 靠對眼搵食架
仲有推撞呢？

共勉之
大家呢幾個禮拜都辛苦了
經常都近乎追更

好多人執著今日既事，覺得黎緊應付TVB記者就會好似今日咁
明明由頭到尾都無人咁提倡過

已經有片證明左一句句子無粗口比有粗口係更有說服力

做警犬就為份糧啫
記者入職得12k真係為夢想

仲有
要提醒
就由自己做起
提身邊人 CCTVB 有幾偏頗
仲有咩選擇
而唔係去攪人呀

灣仔霸氣大叔

其實前線無辦法真係要做狗

阿袁花叫你開槍，你都唔使係都要向人頭開槍， 你射高啲得唔得?

近排tvb 真係下下都中傷你喎

出面有post籌備緊喇，但前線拍嘅片暫時未覺幫到咩大忙（除咗直播影到612有人中槍嗰下）

你今日睇左新聞未？
阻人拍攝
搵燈照人對眼
推撞
呢 d 叫用把口屌？

我成日覺得 香港大部份人都係冇乜政治立場 又憎粗口同行動

雖然唔想，但都要掙取呢班人支持

其實都唔係第一次見佢地被屌
612個期（密到已經唔記得邊日打邊日），示威者追住架車黎屌，好撚恐怖
到今日發生呢單野，唔好話佢地，我自己情緒都受影響，見到有人仲要狙擊前線，訓得唔安心

因為出街之前 上面一定要過目同改除非放假
咁你明啦

仲唔夠? 你想點

我目標係二萬蚊咋
身邊同期小學同學4萬五

仲有大隻擲鐵枝

都唔係推撞
照眼同阻人拍攝掛...

連登仔偷換概念最撚叻 去阻人採訪除左俾現場班人打下飛機之外 完全冇撚用 tvb又唔會俾你影響到做假新聞 俾tvb一日之內拎曬成個記者界支持 連一直幫緊示威者既 記協都出聲明譴責示威者 成件者百害而無一利 市民眼中睇到既只係一班爛仔示威 到時俾政府民意反cup就係因為佢地d垃圾

人地政府就係打無辜慘情牌 你地就做埋曬d智障野助攻

今朝不在律政
但見到好多行家都幫手
大家努力

巴打入咗行幾耐

個日616經狗總個條謝菲道幾萬人邊行邊屌你老母屌你老母咁叫
個時又唔見有人反感

魚不過塘...

蘋果好似有雙糧

你呢啲咪使西客道理囉 買件衫人哋唔俾你退貨 你走去屌柒個售貨員一撚樣 你走去寫封投訴信乜撚都退俾你啦

你估我唔想咩，有得揀先至係老闆，連01都炒人。
根本得無線，東方叫有啲資源。

講撚左廿次啦屌
唔好襲擊（推撞，照眼）記者
可以拒絕訪問但唔好阻佢影野
有時佢 d 片幫到手（7 警，警察掟磚/鐵枝）

又唔係前線記者剪片 做乜要搞佢哋

新聞自由普世價值黎，破壞咗之後唔理你當初動機有幾高尚都係會被人收皮 明明軟攻硬攻都阻止唔到CCTVB點講，但係夾硬用一個得罪全世界嘅方法，落人口實，係咪唔識計數？

12000雙糧有幾多啊？
畀夠你1萬五，有排都未到2萬

係嘅，班官都道咗歉，不能要求太多

咁撚蠢嘅垃圾點都係討厭示威者啦
我老豆就係支那廢老
只要黨要求
老婆仔女都可以送畀黨
只要佢心入面自我感覺良好
就食屎都得

屌再出街呢？

其實仲有 7 警架
呢幾樣都係抗爭者既 credit
佢未必有心幫你
但 live 出左街就收唔番
呢 d 野有時唔係間間影到

拎班高官同前線攝記做比較
難怪比人問你中學畢業未
晒我口水

因為出得黎都係同溫層

有時要join下啲街坊group或者半廢老group體察下民情

加油💪🏻

兩樣根本唔同

唉屌話我似三毛都要講
CCTVB拍嘢時拆咪牌遮LOGO嗰陣記協去撚咗邊啊！？
公道啲ok?

再出街唔到前線話事
你想佢點...

係邊個幫手推魚蛋革命義士比狗咬
當日d 狗用乜片去告魚革
掉返轉, 7警點解唔交出段片
當日魚革用咩方法報導, 係咪當人失憶

成班講就叻，係搞到tvb 就一早搞左啦。袁花雨傘果陣被人屌到仆街咪又係度
所以依家好多人都反tvb 根本就係正常既。當然，反對傷害記者。但我都唔反對人地屌9佢。成日話失民意，佢d 新聞出到街夠失民意啦。再睇下連登，成班人為左tvb 咁撚樣內哄，唔撚係失民意啊？ 真係笑死人
我只能講唯一既方法係搵到個緩衝點，大家可行而又接受既方法去對抗tvb ,要圍既一早圍，唔好等到台慶。要舉牌就早d 準備。

遮LOGO啊！拆咪牌啊！
到底邊個破壞緊個新聞自由先啊？

過左612咁大件事之後 連616都唔出黎個D所謂中立派政治冷感派 佢地都唔會因為你講下粗口走去做藍絲啦 佢地就算解放軍出動都係事不關己
點解下下都要為左爭取依D冇用既民意去綁手綁腳

當日邊間傳媒有交過母帶上庭？

1. 咪牌
2. Logo

再講多樣，咪撚再用雨傘7警講，最後係攝影師唔攞條片出黎先。我唔會話因為咁樣而所有人都係仆街，但只係因為呢件事而見到個可能性係，就算直播見到都唔一定有用，條片攞唔到出黎根本就算唔上證據

唔好學毅進亂咬人為發洩
而家5毛就係想我地嘈呢樣野
人地有超級電腦玩餘論分化我地

搞前線記者無意思
搞佢個台啦 去圍佢個城好過做啲記者
清醒下啦 發洩解決唔到問題

無線係被示威者屌到唔敢拎咪牌出黎

黑警最驚cctvb live影到對佢哋不利嘅嘢，冇咗cctvb live對我哋不利

而且妨礙新聞自由全部民主國家都好討厭，佢哋唔會知cctvb係紅底fake news

真心
我已經覺得記協黃到不得了 甚至偏幫蘋果
但記協都真係好難每樣嘢都出聲明 或者每樣嘢都啱你心意

唔可以下下都：佢做咗a, 點解唔做b 唔做c 唔做d

你睇番記協fb都真係算係咁啦 黃到咁
一日唔搞9前線 佢都唔會幫tvb啦
所以咪話成件事蠢

你就算搞大公報前線 佢都係焗住出聲明

無一個記者會交出嚟

又講返
出咪牌就畀人搞->正常工作都做唔到，咁未拆囉
同埋係規定支咪一定有咪牌嘅？
你想知佢邊間未大大方方問人囉

其實人地有咪牌係 courtesy
無咪牌係唔 comfortable 架啦
但你可以拒絕架麻
更何況係邊個攪到人地要拆牌做野...
我就係覺得你唔係 3 毛先平心靜氣同你講咁耐
如果你覺得我地阻你時間發洩既話
咁我收聲

知唔知呢期TVB新聞部收到咩投訴最多？

唔好阻住佢live, 之後段新聞片都未必係拍攝嘅人寫/剪

7 警交唔交片你覺得係前線決定？
如果係前線決定既話當時佢地熄埋機當乜都睇唔到都得
你明唔明...

離撚哂題啊
而加講緊同TVB記者割席
圍住班記者係另一個topic
自己開新post講啦屌

應該唔係三毛 不過就有D蠢
我訓先 大家努力

呢個就係大家對民意、輿論有唔同理解

相信呢批人 又未去到絕對政治冷感
但叫佢地衝 又一定唔肯

但都要取個平衡因為未來遊行/捐錢 都係靠佢地

我唔會覺得一定要所有嘢爭取民意但又唔好完全不理囉

例如你遊行咁粗口 fine
但對住鏡頭講粗口有咩為呢

個post200幾個腐皮喺咩事
咁多洗風向都幾dum本喎今次

幫推

呢度鬧交冇意義
推啲有用啲post仲實際

不嬲傳媒人工低，蘋果已經係最高嗰堆，你想做返傳媒又想高人工D可以一試

遮 logo 同拆咪牌點破壞新聞自由？

公司財產黎
公司唔交可以點？
你叫個攝記偷完交出黎？

我一路都係 無走過
入唔入蘋果除咗睇人工仲有其他因素，
如果我係想做紙媒咁計，
蘋果要做片，我未必鐘意，未必啱，
而就算一樣立場，乜都啱，都要人地有位請人先得嫁

我覺得有 F 啦

巴打畢業幾耐

所以咁咪證明左根本冇用。我冇話係個攝影師問題，我係話直播見到都係冇用，就算上他日到法庭都係同一個結果

每間公司都唔會交出黎，因為一黎係財產，二黎保持中立唔想畀外界感覺偏幫任何一面。
但控辯雙方都可以喺open source（可以係BACKUP可以係其他）拎到條片

其實大家成日問發洩有咩用 其實發洩係好緊要
依家屌個班人咁嬲就係因為冇地方發洩 佢地就黎爆長期抗爭日日出黎真係好攰
好多研究都有講話講粗口屌人係解壓啦 定你想佢地谷住谷住一次爆先開心

如果直播無出現過
唔好話上庭
你連講都無人信
點解開 file 係因為太離譜
連 IPCC 班人都睇唔過眼

用途唔一定法庭上嘅
Otherwise 今次咁多黑警 其實都冇法律制裁
唔通又話啲文宣冇用咩

所以我一開始都冇話記協不是，我只係想指出番事出有因。我都唔想咁執著個LOGO同咪牌，但出親去兵慌馬亂咁，啲示威者容乜易一頭熱血就中咗伏、然後睇番先知扭曲到咁。成日話保護義士，呢個都係其一個保護措施，等啲義士認到個LOGO，保護番自己個被採訪權同上鏡選擇，唔想被影的話都知道要避去邊吖。

發洩要搵啱位囉
你遊行 咁咪屌囉
但你會唔會建議人對住鏡頭屌

大家都係解決唔到個問題所在，你哋可以繼續支持tvb ,可以繼續反對tvb .。大家一齊互相傷害，連個緩衝點都冇既，我都唔知有咩好傾。連大家既感受都冇顧及，單方面批評人。咪繼續消耗下d 民意囉，唔係講緊出面，係講緊連登。
我要講就講左，訓先

個啲真心onl9 尋晚俾人圍班細路真係明顯冇腦

我唔反對你嘅睇法，你都可以向記協/tvb反映下
真心覺得 記者應該要開門見山話比人聽係邊間

正如我都唔會接受大公文匯採訪

香港做傳媒係幾慘，選擇少立場偏，人工好多少過NGO，返工時間唔定時，主流冇新聞自由又冇傳媒道德，巴打堅持到好有heart
不過紙媒喺香港愈來愈少空間，

叫口號好 tvb記者係衰 但冇理由同警犬受同樣待遇

唔係想打擊但好難捱過5年
只能講聲加油

有得揀邊個唔想指住李加超屌
依家佢地冇得揀剩係得cctvb屌我好理解喎
你要知真係有一班人日日出黎抗爭但幾星期咩成果都未見到係好絕望好嬲

但你要理解cctvb前線係同你一樣立場嘅香港人

我好憎tvb，好憎泛民
但我會選擇忍囉

等人唔知你係邊個媒體、唔俾人有選擇上唔上鏡嘅權利都仲唔叫破壞新聞自由？
前線有採訪嘅權利但示威者都一樣有認住個牌避開唔被佢拍到嘅權利掛

無LOGO、咪牌
你最多咪話確認唔到記者身份
點扯到破壞新聞自由？

字大隻啲講嘢就岩？
（我又試下先）

無線新聞 垃圾過人

麻煩你睇睇你對上一個留言先，感激

你對新聞自由既理解的確係錯左

唔好意思 借位宣傳
28、29同71都有活動

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

28號 1900立法會煲底
29號 1000中環碼頭
7月1號 0630 洋紫荊廣場
1430 民陣遊行

多謝巴打 Post已開 麻煩幫推

唉屌，瞓覺算了，身為一隻港豬聽日仲要返工

理性討論 封殺CCTVB維穩新聞 召喚文宣組/ 前線

得tvb一個電視台，佢肯定係維穩而唔係真係報新聞
我地笑尻黑警講「記你老母」都係因為知道記者既角色係中立受保障，黑警咁出言不遜係佢唔尊重第四權既存在，亦表現到佢無eq無文化
同理tvb啲記者都係記者，我地圍佢針對佢肯定會比人有位入，係呢場運動愈拖愈耐既情況下，比人捉到呢啲一定會放大「錯處」
所以我地針對電視台，唔好針電視台既記者
我地可以好似另一個po咁講投訴
可以係佢地直播個時舉轉台、「失真新聞」等等既牌（tvb晚間新聞話佢地好盡責為市民直播即時情況嘛，咁我地就舉下牌幫佢地遮太陽啦）

你要做嘅野係俾人知道cctvb有幾假 而唔係直接打柒cctvb
on9 就咪撚學人帶風向啦 cctvb不知幾想你打柒佢呀

陣間會有人同你講民意唔重要架啦

明明記協今次幫到盡 前線記者大可以企到遠一遠拍攝食花生
但佢地選擇企係民眾前面擋住班人形垃圾(黑警)
從來唔係要放過TVB 而係要抵制佢
例如可以係佢地開機時係後面舉牌 係屋企就教育老豆老母罷睇TVB DEL咩TV SUPER APP
甚至DEL鳩埋電視頻道佢
好似我老母朝早新聞慣性收視TVB 我就早少少起身開定VIU俾佢睇
依家俾我訓練到佢開電視睇新聞係要睇VIU 唔係TVB

搞前線根本係破壞新聞自由 對外國減低聲望 唔好唔記得我地都靠緊媒體打緊輿論戰爭取關注
又要落人口實俾武器黎搞鳩自己人
陣間又變太古廣場咁人地出力幫你仲要唔生性麻煩人

邊個放過我哋？

“新聞自由” 唔係 “作新聞自由” 呀老細！
TVB根本係踐踏緊新聞自由，佢已經唔選係傳媒，係應該抵制嘅！

其實我真係覺得唔好擋人鏡頭，你可以舉牌可以屌佢，今日香港人想保住既就係自由呢兩個字，呢兩隻字包括埋新聞自由，你冇可能因為人地唔係報你既好野就擋人唔比人拍野

阻人採訪咪比位人入 講極都唔撚明 係咪想同記協打對台呀 TVB都係記協一分子黎 記協已經出聲明屌9你地阻礙記者採訪 你下次仲要搞9人 你係咪想比人睇唔起你 外國人最憎就係記者採訪比人阻 就算內容幾紅都好 都唔會出手阻人採訪咁不智

tvb要採訪米由得佢採訪，so what? 網上都有唔少建制/中共ge網媒 講真佢地作新聞又好、維穩又好，我地都有得理直氣壯咁講出佢地作新聞不可信之類。香港人想維護ge自由包括新聞自由。唔好做啲對大家傷害最大ge事。

兩老睇完tvb新聞話示威者阻隻狗返工 佢地本身屌晒鬼 好彩我在場澄清番唔係真係多2個藍絲

米你老母

邊到最差，你做完就真係最差。
就咁要求你舉牌，嗌口號，唔圍佢地，做少一樣野，去換取另一個好處，都咁難為你?

記協已經出聲屌我地，你唔理照做，係要同記者反曬面，你先至開心?

次次都各有各做，我各有各做，你各有各做，咁我去打爆領事館玻璃，因為我覺得咁先可以引起關注。反正情況本身已經去到最差，仲邊有得再差落去，你唔好阻我，兄弟爬山，各有各做。

每次睇撚到呢啲就眼火爆。係咪做人唔撚識變通，唔撚識討論。

利申，次次都有發夢出去，唔撚洗用呢點去攻擊。

咁做同記你老母有乜分別
立場唔同就唔比影
咁樣邊個限制邊個自由
佢洗屋企人 老人家腦
但佢地係打口水戰
無左右件事發夢
但外國記者睇到就好反感
分分鐘寫花你 到時2邊都得失
無意思
加上你點阻佢拍攝
佢都會搵到位再拍
再唔係網上網民提供

仲有部分係直播
有D都記錄到雙方既行動
第日有乜都多個機會有證據

存在立場就已經係問題啦

push

啱啊 唔啱做可以辭職啫
為個少少錢出賣良心,助長高層維穩

係 噚日cctvb個cam man完完全全係不斷close up咁影 仲要extreme嗰隻
有合理懷疑其實係成個cctvb新聞部 都已經以維穩為己任

你係咪唔識問人？
係咪唔識拒絕人？

抵制你咪唔好睇咯

你睇到佢 focus 緊幾遠？

CCTVB 個啲唔係新聞，係假新聞，所以無權以記者身份黎做擋箭牌